日日係Youtube睇片見到個briancha

好撚煩

點解 我會咁成功
click入黎睇下
你 都會 咁成功

信我
因為我得
你都得

咁成功,就唔使賣廣告啦

iphone咁成功都要賣廣告?

見到蘇林同霍哥賣個手機 game都好煩

現實又有一大班發創業搵大錢夢比錢佢洗

上佢一個course好似要幾皮嘢

咁猖狂

你唔好話喎
佢搵埋咁多
你估廣告冇用？

舊橋 點解仲咁多人落搭
Dan lok 水人嗰啲成個internet都係

都好過傳銷既
起碼一次幾皮無下次，個人又得到激勵

其實佢拍嘅廣告 病句咁撚多
播出街 真係唔驚比人笑